{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033242",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1020096",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 젠"
    },
    "text": "この宿は客室数が21個で静かで快適な所です。 周辺には大田1号線の甲川駅と儒城温泉駅があり交通が便利で、多様な言語で案内を提供しています。 何人かの利用者はソファーに布団が積まれていてベッドシーツがないため不便を強いられる可能性があると言及しましたが、価格対比としては良いという意見があります。 しかし、実際には宿が写真と違ってカビの匂いがして枕が変色して楽に眠れない状況です。 全般的に礼山旅行者のための寝る目的で適した宿泊施設です。 宿の状態を改善する必要があります。 また、テレビとPCを連動させて映画を大画面で視聴することができ、高速インターネット速度を提供するPC専用LANケーブルも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何人の利用者が宿泊できますか？",
            "answer": "この宿は21個の客室がありますので、最大で21人の利用者が宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には大田1号線の甲川駅と儒城温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語で案内を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では多様な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用者の中には布団が積まれたソファーがあり、ベッドシーツがないと言っていますが、本当ですか？",
            "answer": "はい、一部の利用者にはソファーに布団が積まれており、ベッドシーツがないという状況があります。"
        },
        {
            "question": "宿の状態について、何か改善するべき点はありますか？",
            "answer": "実際には宿が写真と異なり、カビの匂いがして枕が変色しているとの指摘があります。宿の状態を改善する必要があります。"
        },
        {
            "question": "テレビとPCを連動させて映画を大画面で視聴することができるのですか？",
            "answer": "はい、テレビとPCを連動させて大画面で映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では高速インターネット速度を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では高速インターネット速度を提供するPC専用LANケーブルが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は一般的な観光客向けの宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、この宿は一般的な観光客向けの宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "この宿には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "この宿には最大で21人まで宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には甲川駅と儒城温泉駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では多様な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "利用者の中には布団が積まれたソファーがあり、ベッドシーツがないと不便を感じている人もいますが、本当ですか？",
            "answer": "はい、実際には一部の利用者にはソファーに布団が積まれており、ベッドシーツがないため不便を感じる人もいます。"
        },
        {
            "question": "宿の状態について改善する必要がある点はありますか？",
            "answer": "実際には宿が写真と異なっており、カビの匂いがして枕が変色しているという指摘があります。宿の状態を改善する必要があります。"
        },
        {
            "question": "テレビとPCを連動させて大画面で映画を視聴することはできますか？",
            "answer": "はい、テレビとPCを連動させて大画面で映画を視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では高速インターネット速度を提供していますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設では高速インターネット速度を提供するPC専用LANケーブルが設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 698
    }
}